你班廢青暴徒收嗲啦 每晚10點嗌乜呀

相信大家都知道有好多個屋苑都畀班廢老投訴10點好嘈，話唔知手足嗌乜，總之就嘈住佢哋就寢你班廢青有冇搞錯？唔識體諒下啲老人家聽覺差少少嘅咩，嗌大聲啲呀嘛
每晚22:00 22:15 22:30
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
831遮打見
香港人 加油

兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又係你阿樓主?

嘩！教會響應咆哮 9月1日1pm天主教基督教27教堂瘋狂敲鐘 喺屋企都join得！

Ching你喺邊到見過我

仲有半個鐘，大家飲定幾杯水，啪定粒喉糖
各位手足凖備啦喂

2149 推